當年張子強收山時無出收山宣言？

當年無連登？

佢都無收山

1998年1月他在香港新界北區馬草壟一間石屋儲存800公斤炸藥時[4]，被警方追捕而潛逃中國大陸。同年策劃另一宗大案時，在江門外海大橋上與同黨胡濟舒被公安機關拘捕，其餘多名黨羽亦相繼落網。